唔想做標題黨 我只係想呻下 唔想求討拍

係我1、2年前
好耐都冇拍拖 單身寡佬左1、2年
時時刻刻都覺得好寂寞 好辛苦

每一次返工諗起我都會喊左出黎
無錯我係一個好鐘意喊既男仔
情緒好唔穩定好波動

所以呢幾年黎 我都成日同個天講
「我好想比人寵愛，好想有個女仔會好鐘意我好錫我」
可能真係諗大左 天方夜譚 又有咩可能會有女仔鐘意我

但係
無意之中 我識到個女仔
我其實對佢冇意思
但佢睇黎好錫我 對我好好
所以我地就試下一齊左

但原來呢
同一個自己唔係太有感情既女仔一齊
就算佢對我幾好都好
我都無動於衷
好快由熱戀期變淡
冇一種從心底裡開心既感覺
變淡左之後
我對佢愈黎愈差
所以好快一年就分左手

易家既我
終於明白
我根本唔係想有人鐘意我

易家既我 想
「希望我鐘意既人都鐘意我 我想相親相愛」